有冇巴打試過touch up paint

早幾日比人hit and run, 好彩唔係好誇張, 不過有少少甩漆
所以諗住自己補下油算

BMW F22 white
code好似係300

可以試下，反正唔靚都係搵人噴過啫

好, 買技試下佢先

Ching試完報告下

用過 係work 不過幾考你技巧 touch up得唔靚揸揸林抹左佢再touch up過

點樣再touch 過？

俾多少少買噴油啦